毒檸北海道之出走只會更抑鬱(2)

小弟繼續獻醜啦 歡迎大家比下意見或者想屌鳩我嘅話
希望喺我有生之日同大家分享浪遊嘅喜悅x唏噓感
係悶架
白羊男係一冇盤就屌曬鬼喊曬鬼咁
我真係好唔捨得佢 亦都感覺到做人好撚無謂 賺錢賺錢然後洗錢又交際又要顧屋企 真心呢個circle好辛苦 有冇巴絲諗過 活到咁長命有乜撚意義 冇意思呀係！
唉 總之
人其實跟本就與生俱來係個個體，乜都係靠自己生存空間走落去1999

寫埋Day 4-5啦屌

嚟到札幌 緊係要食湯咖哩啦
第一次食日式湯咖喱原來係咁多材料
呢間簿野區嘅SHO-RIN
有雞又多菜仲要係超級嫩雞 正過死臭雞 去激安又發現有紙箱人Domdom 幾可愛

二夅市場
聽講喺日本真係要試吓魚生食早餐，所以札幌出名嘅海鮮wet market，其實間間都差唔多而且收得幾貴，所以我是但食咗間平平哋嘅seto算

狸小路 - OM二手古著
頂，咁都比我揾到North Face背心 實在太興奮，呢度要鳴謝下杜如窿，係佢喺北海道攻略度介紹過嘅

北海道大學
好有西方建築嘅mix，喺度影幾張相扮返大學生都幾好

羊之丘展望台
好似係北海道大學創辦人嘅克拉克博士，手指著講Boys, Be Ambitious! 個景望到半個札幌市，本身早幾個星期應該有玩滑雪板，不過依家完左，又係冇乜人

晚飯都係湯咖哩スープカレー奥芝商店
呢間係超級濃郁嘅鮮蝦湯底，好撚正呀媽！

北海道神宮
抽到韱 - 末吉，就嚟玩撚完 - 完！ （達哥把聲）

定山溪溫泉
獨撚一個浸溫泉都係第一次，不過戶外望住雪景浸個溫泉係幾正，足足玩左兩個鐘，沖完之後即刻用滴露，有啲驚

行街 - APIA/ESTA/JR TOWER
比小弟我揾到嚟日本想買嘅converse，香港冇得賣，日本限定呀！仲要有得tax-free，唔買對唔住自己

呢到嘅Starbucks杯全部都係Sakura(突然想唱 “Sakura~ Sakura~齊來張開腿屌下~”)最岩送比啲女神豬扒。不過都幾貴下，換咗三張free drink返嚟

Btw，我必須要重申喺日本屙屎完全係一大人生享受小弟今次着膠囊旅館，不過係有得企喺度比較豪華小小嘅膠囊，真係靜過圖書館，超級局有冇得調節個暖氣，連打飛機都唔可以咁大聲，不過勝在呢間旅館幾新，而且樓下係錢湯澡堂咁樣沖涼

前幾日番，好掛住d 湯咖哩

呢間係??? 我仲有好多間未試
Garaku
Picante
Soup Curry S

第一張Picante
第二張 Suage+

Suage+係暫時咁多間最好食 加芝士是常識吧

奥芝商店緊係揀坐係bar枱位睇佢整

今年2月去左食Garaku, 一朝早已經成廿人排隊等開門

Bar枱揮手
Garaku好似有啲遠，所以我冇去度
巴打你最後有冇排到？

有排到！食完出黎條龍仲長過之前！我排果條龍已經坐滿左第一轉人！ 我覺得Garaku辣度好食過奧芝！。 Garuku 係Sho-rin薄野行返上大通位置幾個街口位咋！都唔算遠！如果你係札幌站來回薄野都會經過

下 原來咁近 不過我發現佢哋啲迴轉壽司都幾好食
哎 不過都唔知下次再去北海道可以係幾時

拉麵的話，空拉麵真係一J再 J

未聽過
什麼空拉麵

有無hostel個名可以share

希望今年年尾有機會再去北海道
好掛住d 雪見露天風呂，北寄貝同湯咖喱呀

其實好食原因係當地食材感覺上比較新鮮但我去咁多次都無去過食迴轉壽司

北海道緊係食海膽

Gardens Cabin 超級方便

二月頭食過，勁大雪排十個人等九個字
但勁好味